幻愛幾時會出DVD啊

好想買嚟收藏 同埋我要OST啊
套戲音樂好好聽 又好貼似套戲主題
而家網上得兩段有得聽 好想聽其他

頭十幾秒已經好有feel 腦海即刻出晒葉嵐同阿樂嘅畫面
有無人知幾時會出DVD啊 係咪要等落畫先

淨係想要ost

我想要OST 不過OST唔係都係跟住DVD賣咩

想搵到底幾時肯出dvd搵到呢個post
點解仲上緊畫，我要買OST買窮佢呀！！！！
可唔可同時youtube比人租丫

為左佢去左買Spotify帳號